高尚情操BLM vs 科大學生退役軍人暴徒

高尚情操BLM vs 科大退役軍人暴徒

只要握有傳媒同法庭， 就係正義， 無論香港定美國

這就是世界

暴徒就係暴徒啦 理得佢係偉人定總統 做左唔岩既野就唔岩架啦